之前話每日都要睇下平囝個d契爺契媽而家點？

.

出少句聲啦

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做人定做食屎狗

班傻閪陷家剷，要去幫佢地老豆老母執骨

人都死左啦 放過人啦

我諗起之前果個懷仔. 而家點?

睇舊相

兩邊不是人
連登好多呢D垃圾 個鴻福郎又係咁